\chapter{Résultats}
Nous trouvons dans ce chapitre des valeurs chiffrées et captures validant notre programme.

\section{Valeurs chiffrées}
\begin{table}[!h]
\centering
\label{valeur_chiff}
\begin{tabular}{l|c|c|c}
 & Code & Initialized variables & Uninitialized variables \\ 
\hline 
6LH & 31848 & 168 & 5992 \\ 
\hline 
6LR & 36534 & 168 & 6148\\ 
\hline 
6LBR & 32150 & 168 & 6720 \\ 
\hline 
RPL & 43889 & 192 & 6182 \\ 
\hline 
6LR-RPL & 48942 & 192 & 6552\\
\hline
6LRB-RPL & 44668 & 192 & 7124 \\
\hline 
\end{tabular} 
\caption{Valeurs de la mémoire ROM et RAM utilisée en bytes pour chaque entité 6LoWPAN-ND}
\label{tab:memory}
\end{table}

\section{Capture}
\label{option_capture}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/rs.png}
    \caption{Options d'un message RS dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_rs}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/ra.png}
    \caption{Options d'un message RA dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_ra}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/ns.png}
    \caption{Options d'un message NS dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_ns}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/dar.png}
    \caption{Composition du message DAR dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_dar}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/dac.png}
    \caption{Composition du message DAC dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_dac}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm]{images/analyse/wireshark/na.png}
    \caption{Options d'un message NA dans le protocole 6LoWPAN-ND}
    \label{fig:wireshark_na}
\end{figure}
